伊巴美國觀看曼聯訓練：我還沒看到像我這種水平的

虎撲7月24日訊 如果曼聯球迷今早醒來時看到了Instagram上關於曼聯的故事，那麼他一定會發現一個驚喜。 “大家好，猜猜誰回來了？”伊佈在洛杉磯迎接曼聯的到來。這不是關於瑞典人回到老特拉福德的問題。只有曼聯在加利福尼亞進行季前賽，銀河前鋒才有機會觀看曼聯晚上的訓練。

曼聯讓伊布去去到他們的社交網絡上向球迷們傳遞一個信息，而伊布用他特有的語氣對他們說:“看著曼聯訓練，我看到了很多高質量的東西，但還沒有看到像我這種水平的。看到孩子們訓練得很好很快樂，我的感覺也很好。”

伊布對即將開始新賽季征程的曼聯球迷們說：“大家要為這個賽季做好準備，因為有一些特別的事情將要發生，教練也有一些事情要做，所以都要為這個賽季做好準備，大家好好享受吧。”

伊布

條廢老煩夠未

一次就話好笑，次次都咁講就好撚煩膠

呂布神

又講得無錯

駁唔到 霸氣到

駁吾刀真系

係 冇人好似你咁低水平

佢又冇錯

LKK

像我這一種男人

佢係勁，但日日咁講就成個煩膠，一啲都唔謙，改名做伊巴叻莫域喇

球壇最自大代表: 廢老伊巴
球壇最謙遜代表: 毒撚簡迪

曼聯咪最多帶二線兵去美國

d特西真係

屌唔好cancan子子啦

伊巴囂莫域啊話？

廢老拎左金球獎未？

叫呀叻算啦 乜都認屎認屁